一陣痾一篤跨年屎

除褲準備

樓主呢?係咪便秘柯唔出

可能暈左

痾完

[img]圖片網址[/img]？

有名你叫，七日一次仲唔係便秘？